英撚公佈23人名單

守門員：
．畢蘭特
．佐敦碧福特
．樸比

後衛：
．阿歷山大阿諾
．加利卡希爾
．哈利馬古尼
．丹尼路斯
．史東斯
．查比亞
．基爾獲加

中場／翼鋒：
．迪利阿里
．戴夫
．迪亞
．佐敦軒達臣
．拉蘭拿
．連加特
．盧夫度斯捷克
．史達寧
．艾殊利楊格

前鋒：
．哈利簡尼
．拉舒福特
．占美華迪
．韋碧克

卡希爾

選卡希爾都唔選史摩寧

黑b都有份可想而知英狗有幾廢

韋大帝

Bye England

黑b

竟然無smalling

一堆炸彈中堅

韋舒亞都唔揀

Tom Heaton, James Tarkowski, Adam Lallana, Jake Livermore and Lewis Cook named on England standby list

其實牛奶仔踢國家隊比賽好過踢阿狗好多， 修夫基on99

邊撚到有lallana

黑b去到邊都係得個坐字

中場搵個有啲創造力都冇。。。

standby list

TAA打右閘肯定又係放題,踢埋歐聯決賽後修夫基你實後悔

滑鼠

肯定又係0-0, 1-1, 0-1分組出局

洗鬼咩， 吊個長傳比屎達寧跑就夠做啦

咁又冇heaton

笑死
打死守足球算啦
下下燒味
目標：保1分

有龍虎切但係無JM

一個丁力，一個華dee ，搭隻kane做支點…所有波根本唔駛經中場

應該搵雲爺爺教英軍

有walker邊個會擺taa正選呀

walker右中堅

都唔會出架啦
純粹比啲新仔過去見識下

有拳王係度負責打暈對手幾個

點撚解會有韋碧黑

Jm退出咗國家隊

煙王stand by list 都冇

頭兩場確認到出線， 第三場咪有得出囉， 雖然英軍廢， 但同組對手仲廢

坐後備啦佢

我寧願搵卡路爾係最後幾分鐘狂燒味好過

揀 carroll 都好過 welbeck 啦手起碼有 plan B
三線都廢
pickford 算幾好 但係三個 keeper 都揀新仔 都唔揀返 Hart 唔出起碼幫下手 train 都得

成堆閘

黑b cahill

卡路爾高治查理柯士甸是但一個都有效啦

傷左無踢咁耐 點揀

不如用黑B換番韋煙王喇

冇smalling

龍虎切都有

有冇睇2010頭兩場
對美國同阿爾及利亞都係得兩分

同埋都係係standby list

有Heaton冇Ben Foster

冇jonjo shelvey

華dee 31歲都踢到前鋒

柱躉中鋒選格連梅利都可以

個時有垃圾朗尼點同， 角球都斬唔起

終於成堆人話英撚廢
今年有望

23人有4分1都好差
修夫基

對唔住，自膠，拉蘭拿轉鍾斯

3個右閘想點

第3場打比利時即係要爭首名
贏晒都唔會出新仔啦

史東斯,卡希爾,黑碧

Newcastle United FC Verified account
@NUFC

Enjoy your summer, lads. You've earned it. ❤️⚫️⚪️ #NUFC

一隊1966年以黎最廢英撚，可能有奇蹟

Rose,Arnold, young
呢堆閘點上大場面

依兩個都值得入選

上屈歐國盃咪又係差唔多呢堆人

格連梅利你裝兩個碌比佢都唔夠人地後衛快

可能會係頭兩場決定出局 最尾一場出新仔

英撚點垃圾都未駛用到glenn murray掛

zaha咁勁又俾佢轉撚左踢科特迪瓦

冇屎波寧都揀個宗師呀
黑b又係on9，揀卡路爾做plan b好過啦

有宗師 樓主on9

修夫基到時自己落場打算

串到

有jones冇smaling

好難講呀，R腳盃當初點估到俾冰島踢走

冇菲爾鍾斯 佢成日傷但真係踢得唔差
smalling點睇都好過卡希爾同史東斯掛...

呢句野上屆都聽過

有呀 樓豬on9

有jones

龍虎切！

突破越位走位一流

上幾次國際賽掂親波都係入球機會咁滯

有Cheek無Shelvey
Stand by list都無

華dee把握力仲強過kane

Cheek真係唔明

Players in England squad with 40+ caps at time of squad announcement in last 5 World Cups:
2018 - 1
2014 - 6
2010 - 8
2006 - 8
2002 - 7

係斯洛文尼亞

世一

雖則史摩寧係廢 但都好過 舊石 同 卡希爾

落場射12碼

修夫基對米堡果然忠心

冇乜睇曼城
但聽講stones進步左

英撚多數遇強越強 遇弱越弱 再睇埋23人名單 應該預計得3場睇

Danny Welbeck has scored more England goals (15) than any other player in the 2018 World Cup squad.

Harry Kane (12) is the only other player in double figures.

選埋堆廢柴

得啖笑

華dee嘅速度到三十一歲都跑贏好多人啦嘛

神軒 真係屌左出聲

嗰個邊個嚟

有嘅有嘅.......
Delph轉型驚喜啲

雖然屎波廢廢地 但廢極都勁過卡希爾啦

呢個真係 英人最有創造力

比埋張相你。。。

Load唔到圖

又16強出局啦英撚

分組賽

有咩計，得堆垃圾可以揀

覺得出佢好過神軒

不如選張伯斯

Southgate says dropping Joe Hart & Ryan Bertrand was "really tough". England manager also said injuries to Oxlade-Chamberlain & Joe Gomez were "a huge blow for them personally & disappointing for us" 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

即係原本諗住揀埋gomez

乜撚野呀 帶咁多閘去

係撚，2014

咁樣選可能鳩下鳩下又掂都唔奇

咁嘅陣容 係想踢3-4-3?

C朗都32，美斯都31啦，咪又係球王

第一場正選點排?
Pickford
Walker Maguire Stones
Trippier Dier Henderson Young
Sterling
Kane Vardy
定係Sterling Kane Lingard

鐘斯史波兩個都冇係想點

舒利亞重點推薦佢入名單踢世杯
修夫基唔so佢
我都好認同應該選佢
佢啲直線真係好正

龍門換畢蘭

pope

咪有鐘斯囉

哥狗用左半季高價買拿樸迪

呢班中場有冇一個識得向前傳波

shelvey今季幫左紐記好多

Tarxxxxki今季唔差都係stand by list

修夫基擺明淨係要工兵中場

係 拍個dier幫佢防守
henderson除左勤力仲有咩野好

咪玩啦 Kyle Walker打中堅

揀黑B係咪想睇佢出嚟搞笑

我諗修夫基驚佢懶唔防守 佢戰術服從性比較低

Pope>Pickford, 大家都冇經驗，但pope穩定好多，Pickford有d矮

睇來都係小組賽就畢業

條中場横傳到完場
後邊直接一野吊上前面唔經中場算啦

火清到底有冇睇過英撚

keep the plane running they won't be long

韋舒亞都唔選

Shelvey更加唔洗諗

有
但唔覺得呢個係一個good idea

今季俾肥賓tune到有防守有work rate

修夫基都係望都唔望下

southgate應該鍾意pickford多d
佢講過龍門要識用對腳

得罪講句
Tarkowski好過晒入選嗰四個

都唔知邊個天才諗出黎
明明16歐國佢打右閘d攻勢幾多

聖誕之後呢方面係有進步
不過可能太遲發力 如果之前兩場友誼賽有入選就唔同講法

話時話後補名單邊度睇

原本我都覺得係 但係睇完般尼最尾果場......

bbc有

有石冇鍾斯可以唔使睇

Plan B 切打正前

係 今季佢唔差 值得入選 始終英撚揀人都係名氣

Pope
Walker Stones Jones Young
Sterling Dier RLC Rashford
Kane Vardy

旨意harry claim發威
等佢試下遠射
或搏佢頂入一兩下

無jones

擺明炒車仔用azp打中堅

luke shaw本來都好地地

冇利華摩亞

有

屌，16強又玩撚完

傷完打唔番起
今年仲要撞正羊爆發
無啦
等2020歐國啦

Lalala 竟然有份

今年係咪得3個過3字頭
卡希爾、楊格同華迪

但係azp真係識防守呢 今年車仔最穩定果個

出線到分組賽再講

stand by list only

太保守。
無特別招數。死硬。

踢阿記成日正選

平均年齡26歲 有史第三後生既英格蘭名單

阿里收山大法

廢到呢😂

同埋國家隊入波效率唔錯既

黑碧咁都有份踢

達哥斯基都無

Pope反應唔錯，身手都ok
手法就怪咗少少

16強已經有進步啦

Top international scorers in England’s World Cup squad:
15 Danny Welbeck
12 Harry Kane
7 Jamie Vardy, Ashley Young

唔反了

出線都成問題•••

打6-1-3啦

Pope
----------------------------------------------------------
Walker Stones Jones Maguire Rose Young
----------------------------------------------------------
Dier
----------------------------------------------------------
Sterling Kane Vardy

查比亞自爆大法

今年分組都出唔到死撚左佢啦

呢家咁既陣
kane想claim入球都難

上次都係咁諗

修夫基呢條撚樣肯撚定唔識教 成個陣冇plan b 咁 又行翻高q大棍 狗沖

上屆難打好多
仲要爆隊哥斯達黎加出黎

好彩仲有黑碧
如果唔係阿記好柒 一個都出唔到

對冰島睇門面都好易打

擺明901戰術

點解總有撚屌問做乜唔揀卡路爾，邊忽值得入

大家講到岀硬局咁 隨時變鞭屍post

有宗師都冇屎波寧 明明屎波寧今季上場重多過宗師

大家都想有得鞭你知唔撚知

寧願選Ainsley Maitland-Niles/Chambers

今次個陣係百年最強

重點

嫌棄屎波寧腳法差掛

修夫基教出黎隊英撚其實唔差
話佢差嗰啲究竟有冇睇

有Jones呀

重要野要講3次, 唔好再話無jones

龍虎切終於比世人認識了

Welbeck 龍虎切 都揀得呢兩個點解唔揀 shelvey wilshere/lalala

點知俾人極速反cup

同埋高Q大棍有咩問題 就係要咁樣先有D機會

日丁夜丁果d有前途最聯球員係英撚依d國家都冇個係必然正選
但仲嫌球會出得唔夠多

Lalala 衰狀態不足
太子真係唔知做mud 鳩

咁又係
打強隊好似近排都不敗

太子下半季麻麻地

冇計lalala傷左大半季

打3後衛踢防反踢得其實幾好

友賽英撚我教都不敗啦

去到決賽周就會腳軟

屌，睇WELBECK寧願睇肥朗

出5個後衛先穩住後防真係好計

Tarkowski>Cahill
Smalling>stones
龍虎切>shelvey
Welbeck

如果唔傷基本上係正選 lalala kane sterling

不反了

la子個位俾我lin取代啦

Ox 冇傷都係

睇到ox傷果下真係喊左出黎 比高普調教到唔同曬

打得咁好先黎重傷

修夫基係咪唔鍾意alli?

最好唔好鍾意 今季冇咩態

佢踢歐國盃嗰陣咪又係廢到仆街

反黑不了

個陣廢撚到

龍虎切肯撚定好過韋煙王
成班冇睇係到9up

個陣唔講仲以為搵個中堅去踢攻中

肯撚定343 或者3412 架啦，守波時移番兩翼落黎當閘用，班英撚踢4後防失位失到仆街，中堅又慢

佢又係玻璃腳黎
信唔過

有冇都冇所謂啦，龍虎同太子入到去都係坐多

冇話唔想要切 係想要shelvey

Cheek🤘🏻🤘🏻

龍虎係修夫基契仔
加上煙王見哂頂
龍虎起碼有得搏下靈光一閃

RLC會正選

切個用途同shelvey唔同d
切會帶多d波 位置前d
shelvey係長傳直線都得 打得後少少

呢隊英撚真係搵個有創造力既人都無
專心防守後面都一班廢柴,點搞呀
簽靚都唔夠造

隊波都要靠你carry架喇

比我就揀卡路爾頂黑碧

讓粒波俾比利時攻應該會踼得幾好
希望另外兩場執到四分

咁我寧願睇佢好過睇阿里

反切死全家

LW ST RW

CDM

LB LCB CB CB RCB RB

GK

有黑b插水想輸都難

龍虎切/屌你 兩個專做執第2點個個啦應該

不了

煙王根本得季中兩三場好波

之後都打得差
特別係歐霸個幾場

揀卡希爾乜撚野事
ps依個係最終名單？

防守意識差幾班

係

其實英格蘭有冇試過打kane vardy雙箭頭?

呢獲修夫基堅7

Lalala入到煙王冇份 呢下真係

放棄中場 後面直接斬上前3個自己搞掂

陣廢都算

仲要kane alli兩個無晒態又正選硬
vardy fit就得10分鐘一場

成班傻閪無睇波反切

貼完條廢柴未

頭號射手點都會正選架啦

野獸講得好

你幾時拎返

近5場真係好撚廢
有d英冠金毛中鋒feel
波都控唔定

煙王所謂創造型中場場均一個keypass都無

仲未計佢d垃圾防守tackle+interception場均加埋唔過1

仲話揀佢班撚頭真係無睇波9up當秘笈黎突顯自己識波

仲有，輸已飛依d要成隊圍住佢踢既柒頭就算鳩數啦

英冠仔hi

you too

英撚係咁嘅料 你叫佢做波咪死得仲慘
反而佢先係真正面對問題
有自知之明 擺明打呢家波
其實12年歐國係最好 只係唔好彩射碼輸咗

一齊走去邊呢

好似好多人冇跟開英格蘭打法
佢地會打三中堅
打法高速來回
所以無需要創造型中場
最大問題係分組賽打弱隊點破密集

今年英撚連雷聲都冇了

有kane 做支點既
哩個時候好需兩翼衛

Walcott ....?冇

我覺得呢隊波應該入到八強...

Pope
Walker Cahill 米基e
Stering dier Henderson delph
Lingard
Vardy kane

其實英撚打高Q大棍 體力 9沖先正路同著數 打技術死得仲快

希望阿狗賣佢 重用藍斯
當年佔中雙子 一個就好清楚自己想點 已經開始打到嘢比人睇
另一個就咁多年都唔知自己做乜 去中型班做核心可能都有機會返去

kane條友專刷廢隊數據，真係唔擔心
最好對勁隊出vardy, 廢隊出kane

選卡希爾可能係外圍賽佢有份踢晒
plan a 打 3-5-2 攻守比較平衡
華弟 + Kane 雙前鋒都有d體頭
不過alli 就無位踢
plan b 打 4-5-1
靠兩翼突破攻
華弟變左無位踢

不過估唔到選3個右閘

求其270分鐘-6撞入一球5分出線

lalala無傷必然正選 有咩問題
同埋重點係lalala都入唔到23人

長傳急攻 仲好
中下游波打燒味咪正確

黑b>>>>>>>claim王傾

14年學臣選個陣最正路，但踢落都係死

352華迪肯定後備，同kane一齊出嗰個應該會係sterling

華迪打後備呢對英撚死得 ，kane唔爭波射其實縮後半格拉對手中堅出黎係好好效果

無rooney

藍斯仲唔夠重用?
佢係就係入好多波, 但係企位仲前過前鋒,
搵佢搭零防守力既沙加打中場中真係災難,
明明以前韋拉搭基拔圖咁勁, 點解有人忍得到依家對中場中

講返英撚, 黑b代表英撚一向有加成兼且可翼可鋒, 不過都係換返煙王好d啦

得3個正中堅

選黑包做乜撚呀

成隊得左閘係一線

而家佢地係踢3中堅，仲有dier walker呢

留意返 英撚假設係弱組分組出線
16強會對波蘭個組首/次名
有波蘭 哥倫比亞 塞內加爾都打得贏英撚

煙王場均tackle+interception加埋唔過1

唔係以為佢場場狗沖剷鳩人就係識防守下話

塞內加爾個陣好勁

落後成日上腦

淨係睇數據? 煙王定位應該要係沙維果種, 當年沙維數據又好靚? 唔係話佢我可以媲美沙維
再睇垃圾妓近年踢得最好果一段一定係有卡叔係中場中做傳控果時, 冇左卡叔最類近點都係煙王/沙加

沙維當年場均有2個tackle,1點幾個interception

煙王2個加埋唔過1

仲未計keypass,創造型中場場均1個都無

修夫基依條撚樣當年睇撚住佢射12碼出局
依家又選撚埋個西陣容

無我
英格蘭分組賽出局

完

終於唔以名氣揀人
大佬你都唔好揀啲廢既入去啦
多功能球員優先, 實力次要
牛奶仔今季咁sharp醒都唔選
一係就踢901把啦

太子都j，季尾廢到嘔泡

負碌怪韋碧黑 射球波都仆哂街咁

廢撚過沙加都sharp，冇睇波就咪9up啦

中場2樣防守數據加埋唔過1

創造型中場無keypass

我覺得呢個有啲機 反正條中場都唔多掂 兩翼要Sterling同Rashford

竟然無維拉嘅Jack Grealish

有黑B

有黑b賣笑先好睇，成班都唔識波

戇尻尻仲用雞曉，等出局啦球壇小醜

笑住睇英格蘭出局

後備出黎都有啲機會改變到戰局
呢方面點都好過依家呢堆掛

今季達高斯基咁撚勁又唔選

後防係咪唔識揀人啊屌

一代鐘斯都有份

做咩要jer住佢d防守
我只係想講垃圾妓要一個識做傳控既多過鳩沖既球員
而且前面有奧燒都比晒佢做keypass啦
再講奧燒夠多創造入球機會啦, 又有鳩用咩

中場唔防守搵佢黎煲粥啊?

佢依排識鬼做傳控咩，除咗個DNA之外，喺阿仙奴仲有咩用

我一開頭係回緊煙王同ramshit比同應該學習沙維
防守意識佢點都好過ramshit

當佢炒藍斯十條街又點，佢又唔係要同藍斯比

佢地麥佳亞 ALLI SET PIECE都幾好 問題係邊個斬

咪多得爺爺教導有方, 當年佢加法比都算有力抗衡過疤一場

ramshit狗沖得黎防守數據好過佢。

就咁睇數據煙王應該係一件防守落力既紙板公仔

選黑B不如選史摩寧打前鋒

咁就要選佢？

咪有個右路炸彈斬囉
有正選嘅話

咁西班牙揀晒全隊利雲特得啦

右路嘅話 正選後備都係炸彈

作為一隻阿狗想佢入國家隊囉, 利申一向迷牛,
ramshit零防守, 中場失波多, 點解可以多機會過牛?
牛多d機會我覺得表現會更好, 多機會入國家隊

cls，依家嘅牛好過藍斯都講得出

脆如果正選會有多個助攻牙 唔敢想像

唉屌

數據數據..到底有冇睇晒ramshit 90分鐘? 淨係睇佢入波精華?
冇錯佢off the ball有時係做得好好, 但唔係當年龍格堡果種

邊句話牛好過藍斯? 簡單d講兩個都係shit

成隊波青黃不接到 同以前冇得比

阿諾 獲加 查比亞
要兩個右閘都夠啦
留多個位中場比拉蘭拿入好過啦

好掛住夏格維斯 2006

哩件好可惜踢得一屈，完全係英撚最需要既人

依d阿仙奴既野我唔熟，所以我保留我既意見
但國家隊層面上煙王對比其他球員，佢唔值得入選係事實

踩賓周打少過最後輸12碼

Southgate用walker打中堅

預計陣容

Pickford, Walker Stones Jones Young, Dier Henderson Alli, Sterling Kane Lingard

其實呢個選人好正路啦，而家英撚d波一早唔經中場好耐，中場放兩個工兵就夠，dier同henderson唔係頂級，但做dirty work 實冇問題

前面陣地戰應該都係kane+sterling+Ali/Lin，Vardy 唔係正選但好重要，應該會係場場出既game changer。

都係果句, 我只係回緊某人將ramshit同煙王比,
想佢入選只因迷牛, 英撚我邊得閒理

見到有人屌拉蘭拿
後備/Stand by拎黎護波 好過曬成班英撚
唔好預佢正選踢，但後備兵力同經驗起碼搭夠先，唔通出龍虎切咩

不過修夫基簡咁多隻閘做乜撚
又rose, tripper, taa, walker, delph
踢完3場都完架啦

其實選人好合理

縮小左缺點

知道無可能猜波 就睹塞中場 中路防守

如無意外應該係532

牛奶廢架 佢出親成條中場都冇用 佢又唔走位 站椿式進攻 藍斯都話會走下位
佢好多時帶波上去 傳比人就企係到
都唔入禁區玩one two
所以阿記出佢都差唔多進攻打少個咁滯

自膠 原來樓主post錯野

唯一做得好就係冇揀joe hart

yes vardy直頭絕對要場場正選瘋狂counter

中間擺d又纏得又體力型就最好，後防縮後時5個兜住，中間dier hen ali其實好夠搶，然後counter上去俾vardy丁力或者kane set波

切係水狗打到咁生都屌

我唔明點解個個jer 住牛屌
我覺得佢今季有進步
有佢係到會不斷現位幫xhaka
Cool波穩左好多
無左租出去前幾季d 9沖
當然 防守上佢有進步空間
但起碼唔會隨便甩波

選迪科爾好過黑B啦
選雞囂又係on99

樓主幻想？

係 都唔知做咩帶埋你

唔帶我應該帶邊個

係jer住啲人點解覺得一定要選條痿狗囉
成日都覺得佢一個救世界 一定幫到隊英撚咁

屎波點都好過卡希爾啦 話晒都頂死曼城

你on9?

正路咁出

Pickford
Walker stones jones
Tripier henderson dier young
Sterling kane lingard

Chris Smalling has made fewer errors (0) in the Premier League this season than:

P. Jones (2)
J. Tarkowski (2)
K. Walker (2)
H. Maguire (1)
T. Alexander-Arnold (1)

🤔🤔🤔

今季真係派少左膠
曼聯咁少失波佢唔多唔少都有功勞
唔選佢真係r頭

成隊都冇創造力
選lalala入去擺都好

龍虎切

可能上季太膠

派少左膠？

有楊格係有D奇妙
31既楊格 就算踢左翼 都唔會係有活力
如果係睇中佢出波能力比kane既話 都算係一著
我相信左閘 係rose, delph 佢係排最後
除非佢信唔過delph 始終世界賽佢一定有甩漏 另外delph都因為多功能先選 +冠軍隊原因
rose 確係保証

揀黑碧去放假，屌你老母咩

史獨

冇上季咁多啦

史獨就算啦

佢肯定無睇今季曼聯d波, 走甩人/頂唔中波/亂落鏟輸死球
對曼城輸第一球就係佢mark唔到甘賓尼, 入返球波叫屌少d咋

痴撚線，要卡希爾史東斯都唔要史摩寧
仲要後補都冇

黑B又有加成，煙王又有加成
屌你不如吹埋Holding都有加成呀笨

史東斯上半季唔差喎，下半季大傷冇計

屎波寧對找卡數on9 foul輸罰球失波輸1:0叫唔叫error？

佢計error真係要計直接派膠累輸波先計

姐係上年石頭個種回傳，解圍撻q 個隻

黑B咁撚廢都入到

俾返幾分薄面阿狗咋，唔係一個都入唔到好撚羞家

對李城94分鐘發緊夢俾Maguire追和

佢傷啫，不過傷就咪撚踢咪撚mark人啦，出去打少個10秒後就完場啦，屌佢老母

情願選70%狀態既lalala
都好過選100%既黑b/龍虎

隨口都數得出對紐卡素個球失波
自己上腦推上前推甩腳foul人輸罰球
再罰球解圍失誤輸埋

果球唔係foul人係插水

我覺得無必要選taa,咩情況下先要用佢呢
但lalala分組賽對個兩隊唔知咩久攻不下都可以用下

老實講，對鏝城果場美其名就係入波反勝，但現實係佢全力mark甘賓尼都走甩比人頂入，再後段連阿古路都頂唔贏。

唔簡b仔簡成季出得幾場既rose

lallana 今季傷左大部時間都入選？

聯賽佢少傷既先出佢
英撚世界杯咪又係踢三場, 唔爭佢一個啦

英撚又咪踢三場咁選唔選佢都冇所謂啦

都係，史東斯都算啦，卡hill 邊度好

龍虎切都入選

不過成隊英人無乜邊個擔到大旗
雞囂後備既話係咪軒做隊長？

KANE

我覺得占士米拿值得去埋俄羅斯 中埸同閘位兩面通既人

佢退出左國家隊喇

切水晶宮打到好勁
入選有咩出奇

如果你話拉蘭拿同張伯倫取代左韋舒亞個位都仲可以接受
依家選個捷克都唔選韋舒亞？

韋碧克都選 真係冇前鋒到咁咩
佢係嗰種就算落後緊都唔會想換佢出黎攻既人
學上面話齋，選個米9前鋒起碼臨尾諗都唔洗諗換佢出黎燒味

明明英國佬J切J到休克
成班井底以為佢踢精工就笑鳩佢

我覺得似會係
Butland
Walker 石 一代
Trippier Dier/軒 龍虎 羊
Lin Claim 丁力

嗰打法根本可能係摩佬打法
Park the bus 全部人企位 + 揾一個人係中場做掃波(原本係張伯 傷左 又揾唔到替代 唯有揾龍虎 所以太子 Jonjo Shelvey lalala 全部冇份)
一搶到波大腳9 斬比claim 再做比其他田徑隊上 好似rashford 丁力 Vardy 咁

黑b 去俄國做咩?
寧願揀卡路爾衝入去燒味啦

Milner, smalling都唔選選cahill, delph

熱身賽 傷條友 比啦子去踢啦

成班未撚睇過切踢就係到屌屌屌
乜撚野選切都唔選牛奶仔
家下老奉要揀佢入隊咩
波都未撚控好 成尻日甩波又上腦
起碼切今年踢友賽攞過mom先啦
你牛奶仔又做過乜春呀？

milner退左國家隊

梳
咁delph都岩既
點都需要個萬能插

其實我覺得黑b唔差 回防做得好好 走位唔錯 技術都全面 後備黎講真係唔錯 踢到好多唔同位置

Delph其實波底唔錯
佢撘Henderson 都有得諗
等中場有番啲創造力

Smalling Shaw Wilshere

收撚皮啦
分組賽出屈啦屌你

Delph 無鏝人豆住。睇佢自爆

中場神軒同龍虎切守應該ok. 做波唔知

到頭來 南閘都係一條傻鳩嚟

睇佢歐霸嗰場睇到我嬲到掟晒d嘢落地
未見過咁廢嘅人 除咗燥底上腦仲識咩
佢根本係足球界嘅westbrook
冇波嗰陣零作用
有波比佢 就10球可能有1球好波
跟住嗰d唔係甩就係cool到個攻勢凍晒
咁嘅傻鳩都有人吹奏

個名單好唔平衡 閘位全部有前冇後
3後衛dier打中堅就冇中場
(你敢唔敢搵大夫打中場中搭神軒0創造力 )
dier打前一格 中堅又冇人分波
搵walker打中堅真係得南閘先諗得出
諗嚟諗去真係得下面擺法算係平衡少少
起碼你望住呢11條友都叫做睇到要點打

擺佢打左閘都還可以
防中真係不了 拍住神軒

選龍虎切唔選牛奶仔 livermore
般尼淨係入得個龍 on撚9？

Euro 96 罪人

期望正選係咁 前面4個由佢自由發揮 鳩跑鳩傳 後場大腳上去Klaim做支點控落黎 再分去兩邊叫Rashford同Sterling用速度爆佢 然後中間klaim+拳王做搶點入攝 應該夠頂到入16強

同埋左閘唔明點解選個成季只踢十場嘅Rose而唔揀Bertrand

切唔守波的
佢workrate太低 唔可以打雙中場

撚羊福頭

Ching識野

冇大賽球員唐辛

其實黑b 前場迫搶 打防守反擊幾好呀 都算係一個幾好既功能球員 打強隊好有用

做曼狗梗係要撐曼聯球員啦

但講真你望住23人名單依兩個位真係好難揀得落手 如果有Bertrand 佢一定行頭

一係真係跟返熱身賽陣容打3-5-2

丁力左翼仲好笑
曼狗都仲揀福頭係咪搞笑 廢lin>>>>>福頭

丁力打左翼衛你等俾人老強啦

我見到你呢個陣.. sterling ，龍虎 小回防
鍾斯無速度
一定workload你右路身後放長波打
而且係反擊陣 我就會放棄控球 比波在腳等你失誤
因為神軒 Dier視野差

出史獨好過黑b啦

今季walcott好過黑b la

呢個陣幾好 不過大夫挨左打應該好啲 幫玫瑰補位

佢最多咪第三右閘...邊有得出

如果係打4後衛

咁真係唔明點解要選3隻左閘3隻右閘入去

選得依批人真係無得唔放棄控球 真係要靠穩守突擊 或者將sterling>變Rose 但Rose今季傷咗咁耐...
同埋睇返上場熱身賽 應該都係會將walker擺返右中堅...

算啦 都係等睇southgate到時點排

其實唔係再有幾場熱身賽汁下D人咩

其實算係放長傳既偽433咁制
不過睇你敢唔敢棄sterling

七公連自己當家球王都唔選呀
一睇就知講反擊速度

分組駁2勝1和
然後場場李城打法

無左大力臣迪布尼分工
最好就係一有波就長傳跑
sterling我嫌佢防守太差

睇完德國西班牙法國條中場線再睇返英撚個條真係得啖笑 咁大個國家一個頂級嘅中場都冇

防守時433 進攻時呢個樣
有無得試

擺明打晒開口牌三中堅walker 正選cb 啦
係得返alli 定 lingard 正選未清楚啫

大夫同玫瑰調轉就差唔多

好似講過 walker打右中堅 缺少左D野 3中堅
由於無打開 進攻時踢4人防線時佢好少去右面幫手
（可以睇理性分析）

亦有道理，
或者學曼城踢法
利用球場闊度衝刺 踢5-2-3
中場雙屏障 長波放對面三閘線
屎寧 lin 可以等是旦一面閘疊瓦
再只用一邊閘上前 另一邊就防守

點解唔比機會迪科爾 都要揀呢條廢柴

落到場再講喇

In 2018 livermore stole more taxis then shelvey had yellow cards

唔明南閘點解會將出擊力強既walker放右中堅
佢位置感有進步但是應該未做到azp喺車仔咁既打法

開頭我對ali都有d保留，諗過lin係咪會好d
但是hold波 身形上ali似乎比較好

英撚出線冇問題啦下話
同組除左比利時 另外兩隊都驚??
上屆同意粉烏龜一組就話姐

會出線
但會睇到嘔血

343定352
老老豆豆想睇雙箭頭 華迪拍kane

鐵膽黑b

選阿樂同雞曉

米高堅尼係廢既冇問題

但紐個隊長我覺得好過石同雞曉

達哥斯基制空強但心理質素略差

其實講用波，跛頓隊長dunk仲好過石

點會揀丁力打右翼衛，翼衛要助攻助守
右路放提咩

5後衛, 應話唔計丁力
當丁力中場or WF

張柏倫傷左真係一個好大既損失 佢呢季係中場有好多靈光一閃既表現 有佢既話中場真係有睇頭好多

衣家成堆工兵就算數啦

重黑b 揀高治好過佢 見到佢就知輸波格

沙特

咁樣屌法
英撚champ了

揀佢出黎表演帶波出界再踩波車仆街

上屆好似智利平均最矮

等睇16強止步

修夫基教得幾好，唔再當自己係一流球隊，打返穩打穩札既簡單戰術，表現反而幾好

外圍賽睇左幾場

覺得完全冇戰術

66年以來最強陣

你要當佢係英超d中下遊球隊

你用曼城、巴塞果種角度睇，緊係垃圾

大巴燒味is ok

場場開細
其實大SAM 幾好, 不過教得2個月

對蘇格蘭立陶宛都踢得勁辛苦

直頭得一場

下半季既舒維真係好正
防守有效率又無拎過牌
d三四十碼既傳波靚到 紐好多時都係靠呢d入波

選埋阿諾
我諗係打4231 walker 打前一格
出晒未來熱d 人
pope
trippier jones maquire rose
dier herderson
walker alli sterling
kane

佢出3中堅ga

Nick Pope
Walker Jones Maguire Young
Henderson Dier
Sterling Alli Rashford
Kane

Pope
Walker Stones Jones Maguire Young
Henderson Dier Alli/Loftus-Cheek
Kane Sterling/Rashford/Vardy

點解咁多人揀福頭

52年最強英軍﹐今年又有得J

睇好Vardy Lingard同Loftus Cheek做變陣奇兵
講真今次揀人都正路 肯棄hart條垃圾
係Burnley個Tarkowski入唔到可惜
Shelvey同Loftuk Cheek二揀一點都揀個有腦架喇

其實龍虎切喺水晶宮踢得唔差
車路士外借球員有實力保證

又矮又老

好似好多人都underate咗佢

最後唔知第幾場友誼賽，有俾機會赫特，可惜表現唔好，修夫基黑晒面。

無左翼掛

哩道D人排陣都幾有想像力
丁力同lin打翼衛,lin又可以放去打防中,跟住kane都話唔出

寜願用廢lin龍虎切/拳王cutin比左閘overlap

其實球球斬俾KANE VARDY同丁力係前面哨
後面七個死守
話唔定效果仲好過叫呢班友去做組織

英撚根本無本錢打技術型
呢家左右各有跑狗 工兵中埸 喂波上前面跑喇

06 10個陣三線仲可以叫星光熠熠(英撚計)
12 14 16打出嚟成堆屎咁

得罪講句用教宗C泰萊達哥司機lowton打正選
叫Mee同Heaton隨隊入教練團 用宗師/密瓜拍上面4個
呢條防線分分鐘打得好過班所謂幾好波既雜牌軍

12個年應該哩10幾年打得最好,專心防守反擊,係12碼輸比意粉

10廢到喊
12叫做有d競爭力但俾走下坡既意粉屌打
14唔好提
16更加唔好提

可能好似我打fm咁
pope
tripper jones maguire young
walker henderson dier delph rose
半場線
vardy

我覺得06好d 有夏格逗住中埸個年真係打出水準

四閘齊飛

打提子嗰場文員好撚屈

吹到韋太子好過龍虎切

因為左路無更好人選
英撚幾耐無出過上得大枱既左翼

442有冇計

等我救世界

smalling都唔揀？wtf

邊個分波呀?

Sterling 出波 橫傳就得

jones出到使鬼要屎波寧

呢堆人有個好大優點, 夠茅

jones今季勁好多,係多傷

斬俾vardy追啦仲分乜鬼波

可變343

咁樣踢既話兩翼寧願用龍虎切廢lin
防反快啲 陣地直接靠兩閘overlap算

不如試新人solanke

Solanke 不如Ing

係都calum wilson同austin先

幾時輪到solanke

總之上面個個都好過韋大帝

連加特呢

南閘想copy 熱狗三中堅果打法，但係冇人做dembele 定大力臣個位

冇興趣想知英撚選咩人

南閘想打MMA 好耐架啦

一定係曼城搭熱刺做骨幹架啦
其他人做配角

希望VARDY有位踢正選
係垃圾隊都入20球
勁過Kane

咁你ON99 入黎做咩

用舊石打正選既話3場收皮唔好問點解

其他唔見得有幾好

耐唔耐威返幾場就得, 幾時上過大枱

近十年國家隊打大賽,都係想用一間球會既球員做骨幹
西班牙當年都係用無左美斯既巴塞班底稱霸
德國就用拜仁
始於國家隊少時間夾,有幾個球員平時夾開,就算無左大力臣呢啲主力,點都有啲優勢
(WALKER踢左熱狗咁多年,都叫夾開啦)

佢勁嗰幾場都唔係踢左翼啦
曼聯左翼位邊輪到佢

冇一個人拎過歐聯

曼聯用都用全能到仆街既山神先喇。

左翼嚟計用龍虎切好過啦

10日後就有架喇

密瓜同宗師好佢好多喎

歐聯亞軍唔算啦

Front 3
Kane Alli Sterling我諗鐵膽

炸陣STONES一定正選
啲領隊一聽到技術型中堅呢個朵就出哂水

成班之前冇睇波
仲係咁話walker打右閘

搵佢打中堅真係南閘先諗得出

黑b真係諗唔到有咩用
正選一定唔到佢
落後緊佢把握力咁廢又冇理由用佢博
唯一係領先緊搵佢岀來尻跑下

要跑狗最聯已經有兩隻
佢個位比lalala/多肝好過

中場無個大將
後防至少有Cahill呢個大哥
望就望後生 活力搭夠
試下擺個三中場
雙防中軒達臣 迪亞
攻中Ali

龍虎切應該係後備變陣殺著，今季係水晶宮係唔錯
Shelvey係英撚最有創造性中場，有睇紐就知佢啲長傳好J到
睇番張名單中場全工兵完全無人識俾長傳直線 ，今季啲紀律／workrate仲要好左好多
反正都係打防反Vardy丁力狗衝都唔選佢
反而擺Livermore係後補名單
呢啲咁既庸才都有機會

上一次國際賽好似都放左風話黑B係kane既替身

Cahill先係最恐怖嗰個

有拉舒福有楊怡，點解仲要黑碧

條後防一定爆出璀璨煙花

無記錯14年係用利記班底
但踢成點大家有眼睇
因為核心個個係哨牙蘇
無左佢 淨係得英人
發揮唔到咩效果

今年情況可能有啲似
熱刺核心明顯係大力臣 Dembele
無左佢地要打中路入滲
真係好睇Ali Kane兩個

楊怡？

但踢大賽都講求經驗
就算踢得唔好
對班波既士氣都好
有時入波靠道氣 個勢
技術層面唔夠
可能要靠呢啲野

老老豆豆 我係南閘既話寧願咁打

教宗
lowton 達哥司機 (宗師/蜜瓜) C泰萊
lalala 神軒 舒維 龍虎切
kane 華dee(拳王4411都得)

如果lalala真係冇態得緊要既話用撚羊

不如係英冠,英甲是但抽D人上黎打算

唔係好明Shelvey有咩差過livermore同cook，呢2個今屆打得好平庸
Shelvey>>>>>>lalala(今年)+livermore+lewis cook加埋
btw southgate 米堡名宿

不如你講下邊幾個位有問題先啦

今季嘅屎達0都冇正選，反而出lalala?

冇施華kdb你想丁力踢啲咩出嚟
佢入季勁在走後門同駁腳
你覺得成隊英撚有邊個比到靚波佢打配合

antonio? dier?

呢兩個垃圾球霸，走位接應就叻，識撚組織咩

講經驗不如叫返秦利好過啦

唔使比得好靚，丁力走到空位，其他人比到正常走位波就得啦

你咁有偏見點討論

計防守其實係史摩寧佔先 不過修夫基要中堅識用波

我只係覺得與其叫呢班友踢小組不如打返兩翼仲突破實際

南閘話得三後衛。應該Dier 會其中一個

都係果句。中場創做能力低

所以利華摩亞同曲克都入唔到

反而冇咩人講貝查特？個人覺得佢比羊甚至路斯更值得入選

打343前面kane做支點加兩隻跑狗
泊巴士打長傳反擊好過啦
中間兩件硬淨掃波

無左個核心playmaker
難搞

唔洗創造力
都打唔到組織
還原基本步打防守反擊好過啦

熱刺今年丹比利都跌watt

好多關鍵波都係輸佢無態

肥普年頭想搵winks接棒

但傷咗/始終仲要時間磨練

正常都會係獲加打嘅
佢頂多做後備

係打防反就穩穩陣陣打返442 4411啦

屎波0都有人j
南閘上任以嚟最叻就係棄咗佢

講咩創做力 主攻用屎達零 羊 爆邊出波同燒味 拳王後上咪算
對強隊咪打901 802 一攞到波咪斬上去俾華d加是撚旦一隻跑狗 筲下咪算

冇smalling

比我既話會揀smalling搭jones, 起碼係球會夾過下
中場冇playmaker, 唯一分到波得Henderson
攻中位Alli同Lingard打法差唔多, 左翼Rashford,右翼Sterling
前鋒Kane, Welbeck, Vardy又係差唔多作用, 落後緊想玩燒味都唔得

結論係冇咩睇頭, 不過希望有人Bin到我c

咁不如用般尼後防做骨幹

分波肯定dier>神軒

左翼龍虎切>福頭

曼聯有DDG擋子彈, 叫英撚龍門去幫屎波寧執屎咪死硬

或者搵傾斬

我韋碧克降臨

搵唔到個standby list
後補有咩人

前邊有兩隻快馬 Vardy 同福。加阿傾。真係打442 算鳩數。覺打diamond 仲好。

連加特喺獌
打中路多，一係走去右邊
左翼太多人，無機會表現，信唔過

米高堅尼又搞乜鳩入唔到
點都好過雞曉掛
達哥斯基都好過雞曉喇

唔只呢到，FB都好多人J佢，成班都痴撚線
啲甩漏多到仆街，輸少個12碼已經偷笑

個個都話出lalala 今季佢打細路就叻

我會咁排：
————-pope
walker jones stones young
——-dier henderson
—-sterling alli lingard
—————kane

般尼得個gk入選真係痴撚線

冇利佛魔冇得玩3防中5後衛802陣式

我十二碼中楣

可能真係貪佢踢過3中堅既經驗...英撚今屆都幾肯定會踢3中堅....

次次都輸12碼

我都讚成你果個用搬泥做骨幹
又唔係打得差
好過揀大會冇表現既人
I.e: Cahill

堅尼唔會好過chill
今季calamity

Ddg幫佢執屎 d人就以為佢好勁

笑死我，用般尼做骨幹都講得出

使唔使揀埋jack cork,lennon,westwood,mee,lowton啊

呢堆人選唯一好處就係全部踢英超

無我都on99 假假地都保住ddg cs

估唔到唔揀貝查特

牛奶仔最當打年齡冇份踢
起碼肯沖肯博先～中場冇左佢，諗唔到應該靠邊個突破
可能燒味足球唔需要用到佢啦～

明明mee值得入選
但永遠都無
Keane,tarkowski又有（mee lead佢地）

鳩沖鳩跑又唔知踢乜鳩咁 選黎做乜

龍虎切場均盤扭排緊英超第4

只差過zaha,hazard,馬蘇阿古

咪係 真係一個playmaker都唔要
諗都諗到靠兩翼衝 但右邊除咗史達寧就冇人換
又唔搵埋禾托柒

唔係你DDG一早拎左金手套啦，駛等今年

完全唔明J韋太子係咩心態

托柒 張伯會唔會好似佢咁
21 25 29都無份踢 得一次入隊睇波

鳩衝鳩跑都起碼向前 英撚冇幾多個

今時今日仲j煙王個班人真心井底之蛙兼屎眼睇波

成隊二線波，入十六強都要偷笑

哩度D人既心態個個都話高Q大腳=唔洗有個分波型中場
一腳斬上比人衝就得

咁究竟太子係肯衝肯博定playmaker

靠太子make play

英國班阿迷好鍾意佢

Fantv幫太子叫陣
下面d comment先好笑

真心覺得選佢好過選黑碧戰神
利:非阿迷

仲要季尾狀態差左

選黑碧 應該係做Kane後備
修夫基好似有講過

睇名單 同 修夫基啲講法 擺中堅分波 中場掃蕩 翼衛推進啦

反而覺得選黑碧正路過選太子

仲選痿狗都on9
英撚中場廢到on9 再擺多個表現唔好既落去有咩用

黑碧有咩用 左腳唔撚識出波
前鋒又排華dee後面 又唔係有態

龍虎切值得入選既
搵個後生扭得下既好搏一搏都好
而且佢都差唔多米九高,攞出去頂下都好

第4前既後備黎
應該Kane 同 Vardy 傷哂先出佢

最正路係兩個都唔選，
打SUB最緊要有功能性，
呢兩條友都冇咩賣點

如果Winks唔係傷，可能佢都有得入選

唔係卦

後備前鋒係要帶到啲唔同既原素落隊波原到
黑碧廢都算
打法上,同KANE VARDY有咩分別?
最好第4前鋒,一係高大中鋒,一係純射手
咁落後緊/攻唔入,換個人出黎,隊波都可以變下
黑碧

戇鳩仔修夫基

所以最正路係兩個都唔選

睇死修夫基啲變招 咪就係 vardy同福
如果唔係做Kane後備 就真係睇唔到選黑碧有咩用

暗黑兵法:黑碧同KANE打雙箭頭

Dier識分波嘅咩

修夫基本身就係垃圾，
當年帶撚到米堡降班都夠膽用

點解無今屆歐聯助攻王james milner

呢場已經係呢半季嬴波既代表作
已經唔睇2018年作客既表現
都踢到極平庸
不斷回後 橫傳
有咩創造性
張伯倫踢同一個位勁佢幾倍
唔選佢係岩

張伯倫傷左真係幾可惜

人地英撚唯一playmaker黎

講真英撚呢隊西波就算費蛇返生都搞唔掂

吉祥物

同意 選黑碧不如算Crouch入去頂算

呢個就一定，
英撚啲球員大部份功能性都單一，
可以做嘅戰術變化唔多，
不過今次WC係少有地
唔見啲英媒瘋狂吹奏，
睇來終於接受自己係二線足球

lalala咁遲先好返趕唔切入23人名單都係

睇數據既話,其實前線好勁
史達寧18球
華迪20球
簡尼30球
齋睇英超球數量,係幾唔錯
但將啲人擺埋一齊就會覺得差咁啲野咁

shelvey 一樣垃圾 咪為吹而吹啦

係差一個識餵波既中場

對中堅其實都偏廢

以前無
而家無
將來都未必有

Ward-Prowse 呢?

因為中場冇英人組織攻勢

Big 6得100分同lalala係做到組織同策動攻勢
上屆Euro學神條仆街揀左華dee又唔揀埋飲水,但華dee就場場踢得嗰15分鐘

英撚前鋒數據來講的確唔失禮,但問題其實係中場人選非常有限

橫傳比艾歷神分波

回傳比華湯根後上分波

修咸頓如果降班，就係因為輸季中狂出佢

得罪講句，唔覺得張狗識分波

根本痢記成套戰術都唔覺得有好用到個中場

張狗個打法似工兵多過playmaker

最靚咪對車助攻俾ALI 果球囉, 不過果球ALI 都控得好靚....

其實dier踢防中真心唔差。

都幾淡定，高波又頂曬。係差在專注力比較弱。

如果佢有埋分波就成個大隻有速度既布斯基斯咁

所以唔應該要求咁多

佢仲識射罰球

人生見過最撚勁嘅純防中
d 波去到中場就比佢截撚晒

但係文員 記得佢體能超好，踢到加時仲走上走落

仲有肥普鐘意用佢係貪佢萬金油...但國家隊防中位同神軒重疊...打兩個防中就更加無創造力..佢成日長傳傳底

jwp唔得啦都24歲係護級隊都無正選

唔只15分鐘 踢左1正選兩後備加埋都有接近兩場時間

但佢斬波,角球,罰球真係唔差

佢淨係識依d架渣

佢未夠班啦
俾曼城大炒完個場
普帥就無再出佢 (聯賽)
雖然對皇馬個場踢得唔錯

都係工兵黎，英撚好多呢d人

老老實實打單箭頭真係用vardy好過 kane太全材反而會拖隊波做比佢

最大問題傷完就踢得唔夠放 驚傷 驚出錯
同埋經驗都唔夠

佢完完全全係抄丹比利踢法wo

丹比利早幾年仲場場比人屌佢唔會傳超過5碼既波

又無人咁大隻,又無人咁好技術
後生仔始終差咁啲火喉

盤扭同保護皮球差好遠喎, 丹比利夠膽死可以帶住個波慢慢行去對手禁區邊先傳...

其實依家都係
不過依幾季跟左肥普之後 學識係中場硬闖 同 搵最合適既人去傳 變撚左holding mid 仲要一人控場

今屆又幾多十年最強英軍呀

控球中場係真係要多啲經驗年紀大啲先會勁
起碼24,5歲先開始有啲野睇
感覺WINKS太後生打呢個位
你估個個都巴斯基斯咩

上季好撚敢去做 仲要長傳唔差
不過傷完之復出 開始淆 之後又不斷傷

垃圾隊都吹到咁多頁 出到黎咪又係炮灰陪跑 出邊個揀咩人有乜所謂

軒達臣雖然係工兵，但係佢勤力，佢肯全場跑去防守，英格蘭邊有人好似佢咁勤力全場跑去防守？英格蘭需要佢呢類。

呢隊野係唔係搵隻雀屎佬射罰球

Kane/Dier/軒啦 應該

朗隊長呢

你支持咩隊咁巴閉

意大利

咁勁駁唔到了

Southgate says Wilshere "not as effective towards the end of the season" (for #afc). Adds that others like Delph in better form. Emphasises need for "energy and pace". #eng

Winks學Modric仲好啦，學Dembele都冇出色，剩係識擺過1個就橫傳

天份既野真係學唔黎

咁易學到周街呀朗美欺

迫搶一定要成隊迫 所以結果得軒達臣跑其他人平時養到懶哂唔迫唔搶真係佢跑幾多都冇用

選佢唔選delph又過意唔去嘅
話晒champion正選
但係佢會打咩位都無人知

左閘又得。中場中又得。可以打多個位真係好重要

可以健康人生睇少幾場啦

終於有教練開眼唔揀隻煙剷入去

身為熱，睇佢同阿里真係眼火爆

野獸哥sick ball喎

英撚熱只會識U型傳球既姐

英撚派路Dier

一腳傳去底線

如果繼續有佢可能就解決到雙特問題 一個佢，一個加斯居尼，兩個都係英格蘭最缺既中場但可惜一屆就玩完

分波黎講2個都係垃圾

之前歐國盃dier好似都射過幾腳 幾對板

有d腳頭
但是d醫院波又好多

天忌英才

之後Southgate好似講過smalling 出波太廢所以唔會揀佢

DIER係葡萄牙長大同訓練
完全學唔到人地啲技術
都仲係一個傳統英式球員

如果佢有埋技術有埋視野分波咪勁到仆街 唔係個個都有咁多天賦

假如佢無番英格蘭,繼續留係葡萄牙
唔知佢有無機會入葡萄牙國家隊

Pope
Walker jones carhill young
Henderson Dier
Ali
Rasford Kane Sterling

This ok?

依家既葡萄牙 都應該入到既

冇朗尼 人地提子都俾牙朗入

朗尼退出左國家隊

06世界杯對牙朗真係代表作

我都記得，仲要係好小可有英人係德甲效力 佢仲係獌得入過free kick

其實英撚對上一個有靈性創造力既中場係咪已經係加斯居尼😂😂
無計啦，強隊既中場核心多數用外援（講緊造波組織果個）
曼城：迪布尼，大衛施華
曼聯：普巴
利物浦：古天奴未走時係佢
熱刺：大力臣，丹比利
車路士：夏薩特
阿仙奴：奧燒

英撚係隊波中場入面多數做工兵，做開工兵既佢地要佢地訓練個有靈性創造力既中場都幾難。

安達臣扭屎忽

18歲嘅肥西

可惜嘅係成個生涯都介乎攻中,SS同CF之間,太萬用反而老左懶左就冇張刀利

唔係英格蘭青訓系統出黎係唔同啲

dembele係撚創造型中場
btw joe cole prime個時都ok

因為最需要吸收經驗個段時間，英人都唔可以做到正選踢呢個位
到慣左踢開果個位，就無左「靈光一閃」呢回事

普巴其實就係最佳例子，係曼聯上唔到位（費Sir寧願叫史高斯復出都唔試下普巴）
到普巴免費過左祖雲達斯，之後踢到風山水起，曼聯先用高價收購番

點睇沙維?
雲高爾時期踢過左閘同萬金油

細哨時代係半工兵

會長

香港都係呢個情況
有唔少球員出道時明明係進攻球員，但之後俾教練改左踢後衛

LETS GO HENDO
LETS GO HENDO
LETS GO HENDO

Gary Lineker
@GaryLineker

Gutted not to be in the England squad. To be fair to Gareth Southgate though, I’m really shit these days. 🦁🦁🦁

我會加多個huddlestone
呢條仆街真係衰懶only

Joe Cole英人入面算好，
但其實佢都係得招吊波

無睇過唔評論

當年都幾鍾意huddlestone osman noble呢幾條友

歐國盃冇noble冇飲水

大家其實點睇新一班後起新秀？

Lewis Cook
Harry Winks
Tom Davies
Calvert-Lewin
Mason Holgate

Cook davies 比較好

跟開愛華頓 拖肥嗰幾件都唔掂 其他唔評論

sancho 好過依班

唔洗睇，將來RLC,Mason Mount,Hudson-Odoi,Tammy Abraham玩撚曬

你是咪龍虎切狂迷?

我得一件fa cup入波的波衫
唔夠你狂

黎緊英軍全player, 可惜無正章賣街..

上次問佢攞mw佢話上頭唔比派街

我驚一般波衫店無得印切，唔夠出名

到時團購?

問左幾間都話入, 唔駛驚

由高登開始怒推龍虎切，由比人笑到依家入埋國家隊，真係好安慰

Fifa career mode專登揀水晶宮，用佢同沙夏，一季即刻之後15M買斷佢

希望水晶宮買斷佢
留係車真係無前途

屌你老母！！！！

其實我呢家都會屌, work rate真係低無得講, 不過單計用波比波黎講其實英撚算難得, 仲要咁大隻, 下年番車如果半季出唔到10場佢應該都唔會再留低..

我今年都為左佢追精工波
下次你去追星試下屌佢叫佢跑多d

去啲中型班攞多啲出場機會，呢個年紀最重落場踢賺經驗，同埋中型班都會容許年輕球員犯下錯，番去車有咩空間俾佢踢

7月會去英國但無機會啦, 下年睇下點

唔好同D高層頭腦諗埋同一樣野. 唔錯唔會受到教訓, 拍得住一隊既人先進步得快. 係有料既, 唔駛花咁多時間去浸

唔請安歷基條撚樣+唔買中場

我覺得佢下季會係正選

去得中遊隊都好難轉番頭

以呢家個戰術定位未必囉, 打番451/433 踢10號位就得

干地躝啦

寧願v92教

唉仲有咩人揀.. 肥賓當年係唯一肯用新人既教頭

有段時間英撚應該重用奧士文同卡域克

左閘點解無貝查特，係咪傷左？

鳩估
三個左閘
楊格咁fit，一定有份
Rose ，修夫基要砌熱狗班底，所以
Delph，可以順便打埋中場，抵玩啲

06年心口一控即抽追平瑞典嗰球永世難忘

滑翔衝力射球

羊獲獲追上前助攻有去無回
成日要普巴/史波幫佢執屎

利申：獌

Cook必成大器
愛華果3個都唔睇好

"Ryan is also very unfortunate in that it’s probably one of the strongest positions we have. Ryan has had a decent season but I just felt the others were ahead of him."

終於有曼迷講番人話 唔係一味話普巴唔守史摩寧垃圾

咁都叫人話？第一史摩寧真係垃圾，第二，幫左路執屎嗰個係宗師，史摩寧右中堅黎，條傻西唔撚識波的，咪聽佢9up

查實英軍唔理對手幾廢都好
今屆出到線已經超額完成
我對佢地無咩期望
呢隊西波最西個陣，隨時大陸都未必贏到

咁屎摩寧垃撚圾係事實

你老母俾狗輪緊，快d去救啦豬閪

傻西駁唔到？

記錯個人叫唔撚識波？殺撚左你全家？

似係佢殺咗你全家多d 起哂鋼

哇屌鐘斯廢到咁都咁多人吹奏既